[午間精華]高質享受，日本學生妹與你共進午餐。

題外話，依個POST誕生既原因係因為日本真係好多變態佬

上回提要：
(不定期更新)
[玩波波]午間J圖時間，歐亞比例平均，各有各J

[腿/腳]夏天，為大地帶來J圖

[仙氣]自然不裸露非J圖，黃大仙全接觸，召會然C.Bravo

[gif]非J圖post，冇J圖，傻撚勿入

[鬼妹]J圖，唔入正on9

明日預告：打包link (冇球員版 )

Gabriel Jesus－巴西仔，1997年出世，司職中鋒，15-16年射入26球，帶領球隊奪得巴西盃，巴甲最佳新人，於曼城首戰對史雲斯即梅開二度。今季5場攻入4球兩助攻。
[img]
[/img]

Leroy Sané－德國仔，1996年出世，司職兩翼，德國金童，青年軍時期各項賽事上陣了19場並攻入了9球和9個助攻。今季17場攻入5球及1助攻。

Raheem Sterling－英格蘭人，1994年出世，司職兩翼，有速度及過人能力，但埋門能力欠佳，腦部較細少，32場攻入7球11助攻。

John Stones－英格蘭人，1994年出世，司職中堅，喜愛玩波，因而派膠，最近失蹤。

Kelechi Iheanacho－尼日利亞仔，1996出世，司職中鋒，上季歐洲入球效率王。

Brahim Díaz－西班牙仔，1999年出世，司職攻中，作客車路士U23上演舞子戲法。

Bersant Celina－科索沃仔，1996年出世，司職攻中及兩翼，上季作客李城長傳助攻廢鋒阿古路。

Angus Gunn－英格蘭仔，1996年出世，司職龍門，今季神鋒巴禾收咧後任後備龍門。

Aleix García－西班牙仔，1997年出世，司職防中，踢得幾似施華。

Manu García－西班牙仔，1998出世，司職攻中，A. García細佬。
[img]
[/img]

Patrick Roberts－英格蘭仔，1997年出世，司職右翼鋒，頗有潛質。
[img]
[/img]

Pablo Maffeo－西班牙仔，1997出世，司職右閘，頗有潛質，但同名會然on9

Angeliño，原名 José Ángel Tasende－西班牙仔，1997年出世，司職左閘，頗有潛質。

Tosin Adarabioyo－曼市仔，1997年出世，頗有潛質，出年加人工至周薪25000鎊。

David Faupala－法國仔，1997年出世，司職中鋒，上季足總盃對車路士射入一球。

Jason Denayer－比利時仔，1995年出世，司職中堅，頗有潛質，現時外借至新特蘭。

睇黎冇人睇,咁我出返去先

留名

追蹤左樓豬

依張露西, BAM

變態佬

同我含撚啦

無人
深潛先

我睇緊

seed

扯左

癡撚線
好高質

ABP-547 風紀委員長のお仕事。 002 長谷川るい

狗又唔係人
你睇同無人冇衝突

題外話:
歐美妹扮學生妹

始終冇果種味道，ＰＡＳＳ！

屙屎後繼續

好似好正 有冇樣

橋本橫奈 more more
between 皮已正

Wa diu

邊有咁多有樣

師兄高汁

細個果陣

歡迎膠流膠流

[url]]

樓豬好撚咸濕

8cm想咸濕都咸唔起

橋本環奈

死咸濕仔

[url]
[/url]

屌你老母，咁撚樣都有學生妹食？
公平咩？我連波都冇得渣啊

攰攰地,休息下先
聽朝早繼續

樓主d圖邊度黎

平時見到就save低
儲下儲下就咁多
答你唔到邊到黎

Ken哥高汁

諗緊世盃出個西班牙球員J圖post

想睇多啲競泳水着